Viutv 睇1分鐘預告片廣告多到痴撚線

痴撚線，睇1分鐘條預告片迫鳩我睇兩個廣告
睇完個十幾秒嘅仲唔撚夠
再迫你睇多個三十秒Clinique 嘅廣告
睇撚完好反感，即刻唔撚再睇
連個Apps都delete埋

睇一集刻集要睇廣告我接受到
但1分鐘預告片都要睇廣告，你地係咪Short 鳩左呀
根本趕客，諗出黎個條友都傻嘅